# Gensys Detection System #

Gensys - это любительская система идентификации состоящая из Rasp Pi 4 с Intel Neural Stick, а также Spring сервера.
Rasp Pi предназначен для обработки изображения и создания отпечатков обнаруженных им людей. Spring сервер по отпечаткам определяет личность и отправляет сообщение в telegram.
